問心一句，個市真係高J得落？

350入388
529入700
190入3690
33入981

今日坐車聽到個c9傾電話，話個市已經唔同左，無限qe，有買貴無買錯

無得輸!

根本唔會跌
出面仲驚到係咁開post燈佢跌
唔駛驚喇講真
3月果種跌法一去不會返
你估印鈔機流既咩
印咁多錢你以為拎去買樓慢慢等升值呀？
個個都放入股市短炒架喇

529 700？ 真係唔高唔買 而家去返127啦

我qq 400沽到而家仲好有信心

美國制裁點會唔跌
港紙變廢紙

我覺得難講

你驚阿爺無錢?成個中國都水浸呀!!!
龍市繼續GOGOGO

屌原來講呢幾隻
高J不如J美股

輸到噴

388 睇420
700 睇600
3690 睇250
981 睇40

邊個沽空就係犯國安法 只可以升

已put HSI

係唔係呢個阿姐？

527 打錯

你承受到會跌嘅風險，高追真係無問題

恒指得25000點都叫高追

問完多數升

政府派錢 一定借勢升一升

C9講得岩，係得連登仔要同市場作對

全球放水，中國疫情零感染，國安法穩定香港，吸引外資經香港投資中國，移民潮貨轉入強手，資金瘋狂湧入港股港樓

ccl年尾睇 220
美團作為ATM成員，年尾睇600，約3萬億巿值，追近騰迅阿里巿值
肛交所睇500，外資瘋狂入巿每日成交3000億新常態

700好快700

牛三？